有無人會打飛機提神

次次打完將壓力發洩哂出嚟就覺得好精神

會
唔會

打完唔係仲攰咩

我次次打完都即刻做到幾百下push up

對啊！有時溫溫下書把幾火連執兩劑

安眠藥

可能因為我攰嘅來源嚟自壓力